====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les acteurs , publics et privés , de la fabrique urbaine auraient tort de s ' enfermer dans le perfectionnement des produits du passé , alors que s ' invente , encore dans les marges , un avenir urbain profondément différent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

